國民黨再推「赴陸交流行為準則」 不得向中共國旗、國歌行禮

為杜絕買辦文化，國民黨制定「黨公職兩岸交流行為準則」草案，在2月初在中常會上闖關失敗後，黨中央今（24）日上午10點再開說明會徵詢中常委。據悉，黨公職人員赴陸交流的報備項目，將限縮以官方活動為主，民間活動須視實質內容而定，至於針對黨公職名下企業不得有中國官方資本挹注，也有中常委認為，台商受中國官方投資，要杜絕不容易，但黨中央有意從嚴認定，預料會成為討論重點。

.....

2016年11月11日，吳斯懷等多位退將到中國北京參加共產黨中央委員會總書記習近平主持的「紀念孫中山先生誕辰150周年大會」，當時吳斯懷起立聽唱中華人民共和國國歌，及聆聽習致辭畫面，引發民進黨立委群起攻之，但事後吳斯懷表示，事前並不知有這個活動，也不會唱中共國歌，起立是為了國際禮儀，但仍引發外界抨擊。

中常會公布的「黨公職兩岸交流行為準則」草案，主管單位為中央委員會大陸事務部，黨公職人員指中央委員會一級單位主管以上黨務人員、中央常務委員，及本黨中央級民意代表和政務官，並規範以黨公職身分參與中國大陸、香港、澳門地區黨政軍機關構舉辦活動，或與相關人員互動的行為。

草案指出，黨公職人員於參與兩岸交流活動前，應向大陸事務部報備，進行兩岸交流應遵守中華民國憲法、法規、國民黨黨章及相關紀律規定，堅持對等、尊嚴，且不得有向象徵大陸地區政權之旗、徽、歌等行禮、唱頌等行為。

草案指出，黨公職人員名下企業不得接受中國大陸公有企業或黨務、軍事、行政機關持有相當股份或有相當資金挹注，黨員登記參選黨職或被國民黨提名公職前，應切結上述條件。

....

（黃韋銓／台北報導）

黃世澤過靜間又要大肆鳩up
連用個app都要講埋堆戇鳩野

公正評論
================================
[評論黃世澤幾分鐘] 比較一下乳酪蛋糕食譜同黃世澤評論

[評論黃世澤幾分鐘] 分析下沈旭暉同黃世澤既分別

[戇鳩警報器: 黃世澤 | martin oei | 交加街38號 ] 警世 黃世澤係令大家用唔到BNO移民既始作俑者

[世澤日記] 細良一到店，所有喝酒的人便都看着他笑

呢D都要準則，常識啦

張連戰馬英狗遂出黨先啦

國民黨想重奪政權，無啦，太遲啦，而且係人都知你上返執政黨就會再親共，選你都傻啦，成個2019香港有辨睇

國民黨：回歸後可重新敬禮

歐陽娜娜上春晚又點計？

操你媽的台獨分子